中國足球夢，點解唔搵解放軍幫手

韓仔日仔都有份踢
我地無份？屌

點解唔搵少林寺？

我好難過 手足...我哋係咪唔要2020普選啦？

係人都知解放軍既能力

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要24000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要6000人

deadline fighters 請出招